記協屌狗記者會

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇youtube link

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無人可以文字直播，開唔到聲睇

Push

SING 哥又黎

記協真係搞記者會咩玩法

右邊邦哥

自己攪個記者會黎遞請自己訪問自己

頂你唔講出嚟我都唔為意

而家講緊咩？

啱啱講完警謊多次阻撓記者拍攝
依家到邦哥講警謊多次對記者施行暴力

黑警

黑警死全家

推

鳩up唔洗本

屌你又係喎

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦